睇泥波台都係迷麻之地

每次有關麻友既大事就個個咁關心仲要開晒post
成班心不對心

你迷g-_-

麻友已失勢 吾好推